點睇胡業坤，坤坤由公屋仔升呢都住到貝沙灣？

最近吳業坤經常出沒貝沙灣，原來他已經搬到這裡入住。貝沙灣一個細型單位市值千八萬，月租也要三、四萬，如果月入沒有七、八萬真的很難應付開支。

坤哥十級跳，上年由樂富屋邨仔搬到大圍私樓，近日再搬到去貝沙灣住客，.由窮小子變小富豪，全因識撈世界。他喺呢行靠「毒男」形象上位，拍戲keep住曝光率， 縱使每一次都被人指戲屎，但都能成功造就話題讓大家討論。亦都因此令自己有多些登台商演機會，有指坤哥早期識得自己mark實客戶，等客戶有騷可以直接contact他，騷錢可以自己晒。加上依家他的騷價在短短幾年入面大幅調整，坤哥於是很快就可以入住到貝沙灣。

縱使每一次都被人指戲屎，但都能成功造就話題讓大家討論。亦都因此令自己有多些登台商演機會

都踩得幾勁

普通話拼音 ？

唔洗拍tvb劇都得啦 得最低工資
商演搵好多

坤哥

10萬都未必住到：（

講事實啫 邊度有踩佢

☹️坤哥好波 屌靚女 住靚屋

James好波

早兩年仲住緊公屋

唔覺佢多show，近一年直頭冇廣告，啲錢係咪賣屎忽搵返黎？

邊個胡業坤

吳業坤我就知

還返間公屋未 定佢買左

留返俾阿媽細妹住

好勁
單親無家底公屋出身

連登仔愈踩愈紅

唔想變公屋富戶比人收樓?

真係孝順仔

連登肥毒不能面對既事實

唔計佢啲on9野 佢真係勁
真正冇父幹 上到車

自己人氣勁，唔想屋企人受騷擾
俾佢地住公屋可以低調d

如果唔係唱大公司annual dinner同多出show
淨係做tvb既話應該成世都住唔到貝沙灣
更加養唔到佢媽同妹

有留意下行情就知佢近年係唔多
Annual dinner好多tvb藝人爭亦受歡迎過佢

咁佢可能識投資啦
早兩年人氣高嘅時候儲落啲錢
同埋佢好似有自己生意？

唔係要寫衰仔紙先可以除名咩？
加上佢走左唔會變寬敞戶？